點樣匯美金去美國銀行户口最平？

如題，想匯 10000 HKD去我 us銀行acc
點匯最平呢？

做hsbc卓越理財 過錢去第個國家hsbc唔使錢

寄信

可惜我冇美國hsbc acc

Transferwise
幾平

Aggar

你有hsbc premier 可以免費開美國hsbc 戶口

Citibank

提款卡搞海外提款，直接係美國atm㩒錢

點開？？

問過 美金過美金唔洗手續費 即時過數

同hsbc講就得 但當然要有理由開

預約去中環總行開

transferwise 可以美金過美金？？

mortgage ge premier 戶口得唔得？

係premier 就得

美金過美金應該唔駛用佢

用緊citi

買美股？ 定交美金費用？

好似 hsbc 平過citi

佢要有合理理由 例如讀書/工作需要 外地人開帳戶佢地會好小心 驚有人用黎洗黑錢